陳彥霖母:信女兒是自殺 冀事件盡快平息

佢阿媽出嚟講...

將軍澳知專設計學院15歲學生陳彥霖浮屍油塘案連日引起爭議，外界不斷質疑其死因有可疑。陳彥霖母親何女士接受電視訪問時表示，相信其女兒彥霖是自殺，希望謠言盡快停止，還她及死去女兒一個寧靜。
何女士指出，她一直與警方跟進，看過所有閉路電視片段，當時閉路電視片段看到彥霖的神情是有異樣的。而彥霖自8月起至少兩次稱，有一把聲音經常在耳邊出現，懷疑她受思覺失調困擾。
她續稱，彥霖8月到塘福懲教所探完男朋友後情緒失控，其後拒絕付的士車費，並踢到場處理的女警，因而被判入女童院，亦不認同彥霖的死和參...

老老實實，究竟係咪佢殺個女好快差佬會捉佢

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：